Claro! Aqui está um exemplo de um código complexo em C++ que implementa uma solução para a o problema do Caixeiro Viajante utilizando o algoritmo Branch and Bound:

```cpp
#include <iostream>
#include <vector>
#include <algorithm>
#include <climits>

using namespace std;

const int INF = INT_MAX;

vector<int> melhorRota;
int custoMinimo = INF;

int calcularCusto(vector<int>& rota, vector<vector<int>>& matrizAdjacencia) {
    int custo = 0;
    int n = rota.size();
    for (int i = 0; i < n-1; i++) {
        if (matrizAdjacencia[rota[i]][rota[i+1]] == INF) {
            return INF;
        }
        custo += matrizAdjacencia[rota[i]][rota[i+1]];
    }
    if (matrizAdjacencia[rota[n-1]][rota[0]] == INF) {
        return INF;
    }
    custo += matrizAdjacencia[rota[n-1]][rota[0]];
    return custo;
}

void branchAndBound(int no, vector<int>& rotaAtual, vector<vector<int>>& matrizAdjacencia, vector<bool>& visitados) {
    if (rotaAtual.size() == matrizAdjacencia.size()) {
        rotaAtual.push_back(0);
        int custoAtual = calcularCusto(rotaAtual, matrizAdjacencia);
        if (custoAtual < custoMinimo) {
            custoMinimo = custoAtual;
            melhorRota = rotaAtual;
        }
        rotaAtual.pop_back();
        return;
    }
    for (int i = 0; i < matrizAdjacencia.size(); i++) {
        if (!visitados[i] && matrizAdjacencia[no][i] != INF) {
            visitados[i] = true;
            rotaAtual.push_back(i);
            branchAndBound(i, rotaAtual, matrizAdjacencia, visitados);
            rotaAtual.pop_back();
            visitados[i] = false;
        }
    }
}

int main() {
    int n;
    cout << "Digite o número de cidades: ";
    cin >> n;
    
    vector<vector<int>> matrizAdjacencia(n, vector<int>(n, INF));
    
    cout << "Digite a matriz de adjacência:" << endl;
    for (int i = 0; i < n; i++) {
        for (int j = 0; j < n; j++) {
            cin >> matrizAdjacencia[i][j];
        }
    }
    
    vector<bool> visitados(n, false);
    vector<int> rotaAtual;
    
    visitados[0] = true;
    rotaAtual.push_back(0);
    branchAndBound(0, rotaAtual, matrizAdjacencia, visitados);
    
    cout << "Melhor rota: ";
    for (int cidade : melhorRota) {
        cout << cidade << " ";
    }
    cout << endl;
    cout << "Custo mínimo: " << custoMinimo << endl;
    
    return 0;
}
```

Neste exemplo, o usuário deve fornecer o número de cidades e a matriz de adjacência que representa as distâncias entre as cidades. O algoritmo utiliza o método Branch and Bound para encontrar a rota com o menor custo possível. A rota e o custo mínimo são impressos na saída do programa.